林鄭拒答家人是否持有英國護照：最需要保護嘅係屋企人

行政長官林鄭月娥執意押後下屆立法會選舉，被多國批評及譴責，林鄭及一眾政府官員更有機會被列入制裁名單。林鄭月娥今早（1日）出席商台節目時，被問到在外國的資產及其家人是否持有英國護照時，強調擔任特首3年來，最需要保護的就是其家人，因此拒絕談論任何關於他們的事，又指自己在英美無資產，亦不嚮往到有關國家，如對方執意制裁，她也沒辦法，但認為「公道自在人心」。

唔洗驚，一定有事

點解要靠英國國籍保護
賣國賊可恥！漢奸！

公道自在人心 幾厚面皮先講得出

你嘅屋企人就要保護
人哋嘅屋企人就要被通緝被拉被鎖

唔通唔加速落去佢2個仔會………

仔仔：多謝媽媽晚晚幫習大大含撚，我先可以繼續舉米字旗

佢冇資產冇bc咪唔驚 屋企人有asset咪淆底囉

制裁一定要全家制裁

保護家人 所以可能唔肯公開佢哋有外國護照
佢似被人威脅 如果唔搞亂香港 就會末收屋企人護照
林鄭係未違反國民 國家李警司做嘢未？

究竟佢三個屋企人點睇佢

屌你老母拎住英國護照係咪想反中亂港

唔嚮往外國 但係做特首之前話退休後會過英國
生活

賣國賊 反國安

原來屋企人係死穴 明白曬

上面咁撚似智障樣張志剛

林奠最無資格講保護屋企人

犯法了

公道自在人心? 冇錯呀！你睇下幾多人憎鳩你咪知囉！

對仔拎外國護照, 食屎喇

即係有啦屌

已知春袋你唔認人地就唔知咩

鄭月娥既子宮

佢係咪想講
英國籍就係保護
中國籍係懲罰

漢奸

最無資格講依句既人 就係淋病

係子宮

柒婆春袋

公道自在人心？ 係呀 你冚家等制裁啦

自己英美冇資產，但係老公同仔有嘛

咁姐有

即係香港保護唔到家人

"指自己在英美無資產"

自己冇，但係個仔有

但你屋企人想你出少句聲/做少樣柒事當幫忙呢

自爆弱點

英國取消佢屋企人護照啦

我屌忘記左佢係人地既母親添

呢句唔算啦 ： 天堂留位 個D先係

陰公豬呀

得你有家人呀

張呢張相貼上微博會點

鄭月蛾小心死全家啊

拉

自己唔嚮往
不過兩個仔都係外國

係咪屋企人被脅持

唔好講係邊個
淨係咁有反中入子犯國安法 拉得

挾持

即係有, 冇的話怕咩講

都係搵錢嗜啫

佢條撚樣性格，無既一定勁大聲話無啦

問非所答

應該係卵巢？

得你有屋企人?

外國唔做野

真係等於送香港人去死

極度懷疑特首與英方有關係
請求國安查證

真係好偽善

警司係港英叫法 依家都叫李廳

gogogo舉報喇喂

即係有啦,dllm

Post去gphone fb已經得夠多五毛mon住

其實罰人個仔 意義又真係唔大
如果學似人地咁講外國唔興連坐法
林鄭做得出都預左 盡力保護佢地
林鄭果種罪真係無野可以償還俾香港人

一定有

強烈反對特首家人持有外國護照

Magnitsky Act

屌好撚似

咁香港人呢

如果只得香港人身份，點解唔大大聲話冇外國護照，而要左閃右避？？

賣國賊

你懂的

唔好搞林鄭 搞九佢屋企人就可以了

佢住天堂 咁我應該落地獄

中共比大把錢佢地

呢條嘢仔 ，又唔見佢去清華大學，去英國劍橋托撚咩， 根本就判國

拿石頭砸自己的腳

其實佢兩個仔同老公係咪好想同佢脫離關係
想像唔到做佢啲仔嘅另一半有幾恐怖
有個咁嘅奶奶

咁咪制裁你屋企人，睇下係咪一笑置之嗤之以鼻

即係有

林鄭不愧係香港人
冇經歷過重手政治事件始終都係嫩啲
咁易就講出自己嘅死穴同最重視嘅嘢

有啲嘢好似阿媽係女人咁，你唔講大家都心知肚明
但親口講出嚟就係唔得，暴露鬥爭能量唔夠

注定畀中共同外國夾死

689都夠膽講全家無外國籍啦
仆街柒婆真係以為唔會禍及家人啊

港英公務員除非好低級否則實有野係英國自己冇，但家人有，老公同仔有屋唔通自己冇得住

春袋

佢哋係關事的

梗係有啦

聽講97前，point 27以上都可以有

收到
即刻係twitter煲大佢

弱點

一定有事放硬心

狗隊一定要廢左佢
仲有懲教果班

不如試下 最好話係肥老黎個仔

佢兩個仔應該由反送中以嚟，係無返過香港，好似林鄭講過佢唔比佢地返

公道自在人心 驚咩

無事無事！
無咗兩件都仲有１４億人俾佢領養

大仔真係好樣衰

Magnitsky act 係包埋親屬

共產黨學人講屋企人

咁答即係有啦 屌你老母
天知地知單眼佬都知你有啦仆街

九唔搭八

push

推

97前淨係子女留學英國都好多公務員仔女拎左BC 久唔久「幫」呀仔呀女買下野唔出奇

質疑是否真誠效忠中華人民公和國

岩岩先笑住話未驚話制裁，唔係縮呀，點對得住國家

所以只搞BNO唔敢搞BC

多鳩餘
個個準備好曬第二個身份走路
改名換性對佢哋嚟講有幾難？

其實英國好撚假仲未驅逐屋企人出境

唔洗還呀？

愛祖國

返黎中國啦，有203萬精兵保養佢地

可能中國都唔gur佢屋企人有外國國籍
如果外國制裁就正合朕意

最需要保護係屋企人所以要送去外國
689都放棄英藉 777幾時跟機

呢d吃裡扒外既偽洋鬼子特首，唔捉返佢老公同仔回國，成何體統

你家人就要保護
我哋啲家人呢

咁奶共 無一早答左啦

拒答都知乜事

多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

搞到香港冇左
羅冠聰尼D優秀人才

我覺得原圖有傳神過key 左總加速師果幅

特首有特權

唔駛你答, BJ都會做野 討論已完

自己喺英國冇資產

姐係老公有啦

中國藉好失禮你咩做咩唔認

家人會買外國包包比我

咁要去探吓佢哋，關心吓佢哋喎

全家根本並非真心擁護基本法應依國安法查辦同dq

次次都要睇起碼5次

你既屋企人要保護

香港人既屋企人就唔係人

仆街狗官

當然要保護啦 佢哋揸緊bc嗎

是非題有咁難答咩
是就是非就非喇

咁精彩？家庭聽眾問？？

睇嚟係死穴

拒絕談論?

係咪暗中勾結外國勢力？

一定沒事

啱啱好做lock screen wall paper

屌你老母你屋企人就係人要保護其他人既屋企人就唔係人要任你糟質

哇
唔係中國人都得?

一日內兩藝員離巢 《後生仔》主持︰自由意志很重要

共匪黨會咁輕易放過佢咩

magnitsky act唔係咁諗

中国最安全，所以送佢個仔返中国最好

別讓他們走了

唔答咪即係有

無就件拿聲call曬屋企人返黎大灣區團聚啦

直系親屬，但唔好以為朋友冇事，只要有幫過手處理財產都可以入

推爆佢

答咗啦

直接答人問題都無
仲咩公道自在人心

又話考第ㄧ又盛 答條 yes & no question都可以離曬題

咁比多張你

痴兩行眼淚咁樣更傳神

識玩就凍結兩個仔資產，捉埋做人質外交，睇佢仲係咪咁口硬

無國邊有家?

呢張應該係高中代表英國參加國際數學奧林匹克比賽時影既相

得佢有屋企人
其他人無屋企人?

人地屋企人
比佢搞到失業又有
比佢d黑警打 通緝 失蹤都有

唔洗答都知有

嘩我屌佢老母
呢條撚樣漢奸黎

國安法預備

聞到漢奸味

唔認同

瀨哂野

啫係有囉 同時亦講埋比你聽痛腳係乜

送晒佢全家返大灣區啦

態度正確, 今晚要你陷家鏟

最緊要人有事

制裁!!!! 全面制裁!!!!!!!!!!!!

用英國國藉保護家人from whom???

佢係英美無資產，但叫人唔好搞佢屋企人。
即係佢嘅錢同資產都交俾屋企人，大家知要點做

入晒籍 又有英國護照

得佢有屋企人
其他人冇屋企人嘅 cls

堂堂中国人竟然代表帝國主義餘孽

689語言偽術：全家冇外國護照，因為祖國就係英國

典解

777 D語言偽術

承你貴言！

放心你害左幾多個人地既屋企人
你屋企人會承受番
你幾多個屋企人都唔夠死
死一百次都唔夠

😂😂😂

林鄭

推
多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

公道自在人心

一向唔支持外國背景人士

咪撚玩啦威脅
依個女人擺明係個仆街

林鄭春袋:擁有英國護照的兩個兒子

即係有囉

美國撩中國打貿易戰玩冷戰但去哈佛讀博士

保護好啲，等自己孤獨終老，攬住啲權力過身

話左冚家剷就要冚家剷

食中國嘅糧舉英國嘅旗 通番賣國 拎出午門等習大大處理

賣國賊全家外國國籍...漢奸走狗

公道自在人心
岩嘅你都唔撚聽民意
定你聽緊狗心？

佢比左咁多麻煩比阿爺落台後，應該會被失蹤

香港人唔係佢屋企人

姐係有啦，驚外國制裁

DLLM, do you know what does "whole fam go to hell" means?

It's karma bitch!

如果你林奠真係咁公道，又使乜驚人知家人持有英國護照？

禍不及家人呀

個仔唔係佢資產？

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

真係冇英藉佢就會話未驚過

唔洗講都知啦
英國內政部要搵都唔難啦
點保護呀

死賤種支那人

[預告]星期一需極大量法庭聲援手足 (71案,民族陣綫TATP案,上水1113案,許手足刺警頸案,工程巴案等不計其數)

推呀

點解呀！ 作為一個中國人。應該要大大聲講我地係中國人 我地唔會要啲外國籍

林鄭 你傷透14億人心 然後我得啖笑

呵，捉到弱點喇，👋

驚牙

無仲唔認叻答咗無

lol

林兆波、林約希、林節思，都係英國國籍，英國居留，
鄭月娥，你都係強國裸官！

嘩 身為中國人舉英國旗 太不像話了 心裡還有沒有國家

鄭月娥：有國，才有家，
不過係，鄭月娥係中國做裸官，林約希 林節思才有得英國為家。

仲有，鄭月娥係透過中國唔承認嘅1990年居英權計劃挪英國公民護照！

真係無就大大聲答咗無啦

岩囉！含家返黎團聚

明明係支那紅，佢話係橙色，仲話橙色唔係佢最愛，係咪暗示自己身在支營心在英？

今次有冇一路講一路假笑

禍必及家人！